thei civil 定city civil好

細佬今年dse 分數應該唔夠入 hku ust poly
聽人講city civil 行唔到scheme A 雖然有hkie認可 呢兩間各位點選擇

正評：city
負評: thei #bad#

讀civil 加油

仲入civil
爆煲啦

thei據說12月會重新過多次HKIE。
dse有20分左右都可以入到SSSDP，不過點講都好，city個名點都好過thei多多聲

聽咩人講行唔到？自己打去hkie問啦！

兩間都係垃圾 你比心機考好啲仲好喇屌你

21入到city civil

已經爆左煲啦 你睇下今年幾多FG搵唔到工？

見佢個accreditation 仲係provisional

聽人講上年city civil gard嘅人，有40％人行到scheme a

仲要讀多4 年

公司有city civil上年grad, scheme a完全冇問題

叫佢比啲心機讀，一陣入咗嚟又後悔

Civil 2019年寒冬啦
唔想乞食就去building啦

若要生活好 咪撚讀Civil

讀文科HEHEHAHA4年算啦